P 牌報到

各位巴絲好！做咗好耐cd rom 終於可以開po 好感動

巴定絲

你估下

俾啲提示？